英妹疑似太大壓力導致甩髮

心痛4我😭

我射精她的禿

你唔能係人來

佢冇練房中術身子虛

點解會發生d咁既事 發完夢我一路搭巴士一路睇番做咩事 岩岩番到屋企忍唔住喊左 真係好心痛 點解 … 英妹呀真係唔好有事 唔係既話我會內疚一世點解當時保護唔到你 唔係你身邊 我宜家個腦已經一片空白 都唔知自己打左咩字出黎 宜家得一個願望 就係英妹千萬千萬唔好有事呀 心都碎埋

痴線？

英妹究竟做錯啲咩要承受咁大壓力？？？15碎小妹妹應該要開開心心去影下貼紙相食下甜品
你班韓仔唔能係人來!!!!!!!!!!

射禿佬斷腳啦

唔怪得你不舉

講乜撚野阿咪撚亂講野

你講下你呢幾個月射到精咩？？

少到

你俾黑驚雞姦啦

點解樓上咁多變態gif…自己拍？

嘩 疑似空降centre 都驚到咁
牙降同油b會唔會變埋光頭 擔心4 me

嘩 我食導清jer 仔

牙降白虎黎

牙降不嬲都光頭

我狂抽插她的美麗西

你俾黑警深喉死啦撚樣

-,-

癲佬

點解會上熱門

拉

上左熱門

你點g

很會扭

推拉師出出入入英妹pussy

禿英 🦅

望住(啲箭咀)上上下下↑↓↑↓

我地好似有樣嘢無做？？

連登多pedo

乜春都上熱門

樓主落地獄啦阻住曬啲行動post

真 追得星都唔況好人 係偽黃係垃圾

借位

樓主啲post幾脫俗幾有影響力
全世界政治post 而禿英post空降熱門頭5

追你嘅韓星啦

驚到我賴屎...

拉，大把重要po

e.g?

唔識自己㩒入去睇？

不嬲娛樂圈都係咁架啦 你估依家出道女團唔洗靠背景咩

收皮啦你 阻住行動post仲咁寸咀？不知悔改 信唔信我打到你左手甩臼頭頂甩髮？

再屈告你誣蔑他人

分化po

樓主有料

(爆炸性新聞) 一位中共情報人員出走澳洲

連登都幾撚變態

娛樂台班人係咁

我豬突猛進撞飛佢

佢吸啜技術一流

護髮素

好了解女生的用品喔我愛你

佢啲毒撚精有毒搞到牙英變地中海==

所以我要大爆射幫佢做營養焗頭

Fuckyou

見到我愛你三隻字嚇到震哂...

牙英承受好大壓力